屌 又到咗朝早

快d搭巴士番學

你快撚嘅瞓啦

啲！